其實話QE低息搞到樓市貴嘅淡淡，有無諗過加息之後會點？

加息之後，樓價跌
但係，利息高左，即係都要供咁多

2014到2020年樓主讀緊幼稚園?

訓左幾耐？
加完再減過啦